札幌邊到有好食既海南雞飯？

食埋魚香茄子好無？

豆腐火腩飯都唔錯

不如食乾炒牛河

認真狸小路有

洗唔洗搵埋鳳爪排骨飯加蝦餃俾你

幾時再去東京飲肉骨茶

真係識得個日本妹成日係日本搵海南雞飯食

要埋芒果糯米飯好無

唔返深圳食狗肉？